「窮撚勿入」藍店首推$88富華早餐（冇圖）

窮撚香港人你食唔食得起？

點解其他兩樣正常價
得雞扒個份咁離地

走地雞扒